屯元天群 新一年入黎識朋友

屯元天群 新一年入黎識朋友
一齊吹下水 行街 睇戲 食飯 宵夜
打波 唱k 麻雀

開group唔夠一個已經成功搞左幾次聚會啦

活躍人士快d填form啦 會盡快加返

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

撐手足撐到底！ 年三十和手足團年！